<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<rss version="2.0"><channel><title>Новости от бота</title><link>https://shubkino.github.io/rss-feed</link><description>Лента статей</description><lastBuildDate>Mon, 05 May 2025 08:01:05 -0000</lastBuildDate><item><title>Pinkfong Company Launches Moon Shark Webtoon in English</title><link>https://www.animenewsnetwork.com/news/2025-05-05/pinkfong-company-launches-moon-shark-webtoon-in-english/.224169</link><description>Pinkfong Company, известная на весь мир благодаря феномену Baby Shark, официально запустила вебтун Moon Shark: From Underwater Princess to Celebrity в Северной Америке. Этот спин-офф вебтун теперь доступен на пяти крупнейших цифровых платформах в США, включая Manta, Lezhin Comics US, HYPERCOMIC, Dashtoon и Lalatoon.

Сюжет Moon Shark рассказывает о Сид, принцессе из подводного королевства, которая мечтает жить на суше и тайно влюблена в участника бойз-бенда. Ее приключение принимает неожиданный поворот, когда она попадает в мир людей и мгновенно становится звездой в социальных сетях.

Вебтун срежиссирован совместно с M Story Hub, студией, стоящей за проектом The Remarried Empress. Изначально вебтун был представлен в Южной Корее на платформе Naver SERIES и с момента выхода собрал около 830 000 просмотров, из которых 818 000 пришлись на Kakao Page. В Японии он доступен через LINE Manga и в настоящее время представлен на 11 платформах в Южной Корее.

26 апреля 2025 года Pinkfong выпустила новый анимационный музыкальный клип Under the Spotlight, распространяемый YG Plus. В песне участвуют персонажи Moon Shark в рамках отборочного конкурса, и её можно найти на глобальных музыкальных платформах, таких как Apple Music, Spotify, Amazon Music и YouTube Music.

Помимо вебтуна, Moon Shark также привлек внимание благодаря музыкальному контенту. Двумерный анимационный клип “Moonlight”, вышедший в декабре 2024 года, собрал более 1,67 миллиона просмотров на Instagram и 1,59 миллиона на X/Twitter.

Фанаты могут прочитать Moon Shark: From Underwater Princess to Celebrity на Manta и других платформах.</description><pubDate>Mon, 05 May 2025 18:00:50 +0300</pubDate><guid>https://www.animenewsnetwork.com/news/2025-05-05/pinkfong-company-launches-moon-shark-webtoon-in-english/.224169</guid></item></channel></rss>